點解唔將和勇不分既原素放入和你lunch？

其實到底邊個話lunch hour 既中環只可以叫口號，你迫到popo係中環放tg 個日咪贏撚左lo!

先唸翻你一早做和你塞既且的係咩？

大罷工

效果大家都見到，其實係要路面出現危險因素，或者要去到大埔果個level 先可以停到一區既人去翻工

問題黎了

點解唔等d人去哂中環/觀塘等CBD 先進行活動？

咁樣可以將18區既能量放係3至4個CBD 上面，咁先cost effective 架嘛

總結
目的: 罷工
方法: 加大平日和你lunch既力度

點為之個日贏:

黑警係中環放TG

推1

推2

推3

唔係想叫停黎明行動，係想將黎明行動放去和你lunch

咁做等同係平日進行示威

但和你lunch係返緊工既和理非
一有狗就唔敢企出馬路 佢地保護唔到勇武

exact7ly